童話online 尋人區 #1

大家都見到童話就執
方便大家搵返以前D FD

好耐好耐 傳說中的風雲

呀柴

詩薇 你而家點啊 我係a9

幸福的小女孩

QQ123

仲有oss(1), 你地幾好嗎？

冥乂別念 睇返都好撚mk個名

史迪仔123 有無人識我 矮人斧戰

你個名好撚熟口面

夏之璐
大老闆（全職神）

下 我唔出名嫁喎 好似係美人魚ser
竟然有人認得我
一開頭乜都唔識 又唔多識人
玩矮人點智
自己單練上60
之後先開始入家族玩下

如果係矮人斧戰我有小小印象
我玩過好多ac 由灰姑娘開始 美人魚都好似有玩 人類斧戰

係真唔係呀
好似全ser頭幾

0o滅世魔龍o0

我最想搵返既人得一個 叫乂小瑩乂

Lm

係咪有個叫ZMC？
印像中好勁

想搵一個叫 小伊琳
如果你仲在生 應該23至26歲啦

有冇人入過月光一族？
大頭係月光小雞
重有個叫心樂

我記得我玩個陣全ser最高lv條友叫牙籤精靈

好耐啦 玩到89左右賣左ac

洛洛 達克托
好想搵返呢兩個人

記得仲係收費ser 第一代玩家
果陣其實賣到幾多錢

接近1萬
係金雞廣場間網吧賣
PESO______

未賣ac係第1

七系家族

咁好價
就算扣番買點數個價都賺唔少

抽卡仔12蚊張都唔只啦

搭單
金庸群俠傳online 1.0
武測服 搵：彬彬有禮

小軒子
假如愛有天意

灰ser

呢個堅貴 d掉寶又廢

愈講愈想玩 懷念打屎來母王 5丁友一隊人咁行

留名 成十年前開服個時玩 好多野都唔記得晒

六月

光之信徒仔仔

尼妥

x小幻c乂 留名

星之曦

記得有人叫傳說中的terry

好想搵返你..

2006年既一張cap圖

第一刀狂

睡SER
神風怪盜貞德

鴨SER
十兵衛柳生
ZERO影

王飛紅
小天天 天莫
曉兒
Alohaa (不過應該無上連登）

我想搵反
小倩乂

卍闇魂仔卍 有無人相認
由開Ser開始玩 好掛住以前出生入死嘅手足

頭幾個用真。刃

初初玩果陣 去屎洞2F 升lv已經好爽
但明明只係打緊 光暗屎萊姆

我入過一個都好似叫月光家族／月亮派對 忘記了
大頭個名又係好似叫月光小雞 唔記得係咪exactly一樣
記得入面有人叫 o若情o o情敵o 仲有個人叫m記叔叔 果陣成日一齊打攻城戰

好似係月光派對先岩

點知原來是個boy

好似同你同族
個小頭目好似叫v仔？

載詩微？
我諗都應該結左婚生埋仔女了

係啊

Hi a9 我係舞舞啊

好似大劍師黎 我諗都應該有5/6年前 後尾退左 玩番都唔見舊人了

7 8年都有啦

想搵番
闇之弘月 果陣偷偷地改左你2個ac pw 好對唔住丫 我知錯了
仲有 ＃雪s糖 日日陪我上幾轉23
包租豬 果陣無啦啦認左你係我爸爸 唸起都好mk 你係我最後一個童話識既fd

美人魚ser?
王飛紅係精靈斧戰
小天天係僧侶 天莫係佢隻刀戰

好似有印象 你全名係咩

我記得喇 係咪成日一齊解任果個

凈係記得一個叫 TAT

好似係啊巴打 你叫咩名

好熟口面

我記得喇 6道舞

如果你係搵第一手ZeRO影，咁係我黎😂

麥蹈舞啊

鴨ser 承諾小夜來留名

你最近幾好嗎

屌 我係heihei 記唔記得我 我以前同你msn

你竟然仲記得我我好開心

真“迪”？ 手機出唔到隻字==

係啊！！ 好開心真係搵得返你

屌！搵左你好耐

你有冇tg 可以加

屌我都搵左你好耐
果陣msn入唔返我以為無左你呢個fd
以前日日msn 你日日-.-我

TG:dekezihkg

唔怪得啦！ 我仲以為你突然人間蒸發😂😂😂

乂真狄乂 想搵 桃桃B
果陣我出完街直接走左真係好唔好意思

見過面

屌 我都成日見到佢2個

邊兩個

張圖好似開server無耐 有幾個相識上左斧戰榜既都成日傾計大家追lv

係咪姓d字頭？靚靚地 我可能識

係啊 d_i

真係唔知第幾手
咁你識唔識cracking

緊係識 禿血😂

我好似叫光明之門
不過冇咩fd太細過唔識打字

小學個陣識，都成十幾年前
其實都唔係好記得個陣d野，但記得係我第一個係網上識到既fd

大頭目係咪小劍神1 ?

鴨ser, 有冇瑪琳道夫既人係度

鴨ser ,
恨淚
冇名卍拳
雪之枕頭

咁可能係你
成日GAME入面搵你吹水同打次

你叫咩

記得小學第一次玩識落既人叫 水火神
後期啲既家族頭目叫 塔斯鬼

記得塔斯鬼
阿叔黎

應該係 記得同過佢買錢 但係小學雞唔識入數過數 之後寄錢比佢

一定記得你
好耐好耐冇打機啦
你又幾好嗎？

幾好啊 我印象中你好似細我好多

荷葉乂珍珠雞
好多人都話見到我個名就好肚餓

啱啱出嚟做嘢啦

你有冇TG TG傾方便D tg: dekezihkg

麥蹈舞好似聽過呢個名

好驚

係咪鴨ser定睡美人

印象中係女妖精黎 定人 唔記得啦

分子加攻 洗唔洗用其他材料？

即係點？ 乜嘢係女妖精？

其實有私服開緊

係咪22世紀多啦a夢個族啲人
記得之前 瑪琳道夫 星願傳說 happy一族嗰啲好出名

印象中你係妖精角色 有無記錯 但我好肯定見過你個名

戇鳩game

Ss小銀公主sS / 餅妹

印象中佢大過我一年，計落都27黎緊 話唔定已經結婚生左仔

我係光明

我係成日用一日體驗券變到坐月亮個樣為止

鴨呀

Link

你勾起我d記憶😂
但我連自己當時叫咩名都唔太記得
好似叫 周少

我記得我應該係第一個將D垃圾算盤賣到20幾30m 既仆街

全部加倍，玩番國際服

執柒左啦

一生只愛乂琳

霸刀神龍
嘟嘟瀟洒

想揾個叫 乂呀wing乂
定就咁呀wing
你地兩姐弟share AC
果時我地仲傾晒電話一齊打

仲有呀

夢之戀 我係小小啊

龍之仔#

平怡

我係火炎焱燚有無人見過

全ser第1暗b?

個名太鳩 好有印象

小天天 以前打通宵cs😭
天莫
曉兒

做過一排副族 比人爆左ac無再玩
96lv幻師

灰姑娘 啊呆

全人手暗61技

再之前玩過太多 唔記得名

真

賣可因個個 發夢有人講過係GM自己開ac刷錢

有冇一個果陣時 現實叫Rachel即女仔

果時係一個遺憾

我都有印象呢個係賣可因

“高登的回憶”家族

一殘兵一
唔知你有無上連登

Marviola

釣魚 挖礦 賣icq number

由封測玩到而家
不過太廢 應該無人識

Btw 一個叫
張培培
（game名）
想知佢近況 不過佢都未必記得我
我記得佢係一家人一齊玩

WIN10 LOAD唔到GAME

記得有個族叫張培培^-^

灰ser 笨釘
鴨see 紀巧麻呂

記得家族大頭目個名
叫做：藍藍
果時第一次去見一班唔識的人，仲要BBQ
大頭的一家人都有玩童話我已經覺得隻game好正
打麻雀時記得人地講一句：（我懷疑d好野人的名單的錢係真人打牌，輸左用可因埋數）
懷舊game

開獨行門果位玩家
一時醒唔起你咩名 淨係起得你係僧侶
我想講當年你個網真係好撚正

夜靜月 好多謝你比個魔師AC 我玩 仲約過出黎睇戲
聽講你已經賣咗AC

我想問有無人識 乂小怡乂

夢之戀 （唔記得個族名，大頭目）
棋王（40幾歲老豆黎）
雪之枕頭
恨淚
冇名卍拳
夜魔
性鬥士（鴨ser應該好多人識佢 ）
邪流小丸
神獸師乂奇

我fd list都有呢個，但我無印象，可能隨便加

有冇係鴨ser個家族名係百億之夢既朋友係度呀

who r u?

大頭係yoyocat

紫風鈴係唔係度

我都唔記得左我改名前隻ac咩名，剩係見到fdlist有個麥蹈舞& 可能之前識掛

係唔係老豆叫勞比度之類 係隻矮人
個女仲好靚女 係小欖果頭bbq

大頭：恆仔(無50都應該有40幾歲.....呱...)
係新手時期送隻金波畀我嘅：鬼仔添
肯畀可因等我可以重新起手嘅：無名
家族升LV團 應該係真女人嚟嘅姐姐：泡沫童童
最後
有無人曾經係灰SER/美SER 家族"圍威喂"嘅成員

抄以前童週編輯名

記得十幾年前字都未識打個時
第一個入既族 個大頭叫終極者

啊.....重有
士多啤梨妹

有冇識我既人
魔使乂淚
願望樹上

天乂零

你係唔係打排球既 ？

係唔係祭司果個ww?

係

竟然有人搵
岩岩望到你個名唔係太想覆

你係？

對耶，我估唔到你係邊個……

我係個陣同你成日一齊既斧戰

可唔可以比個名

無奈x 唔認得就算
廢時自爆

原來係你。。。

你真係平怡？

唔係

你係？ 以前成日睇到依個名 好似入過你個族

巴打你係邊位

早幾日同月光小雞一齊online 玩左陣 你地係邊個呀

天使代你 有冇上連登呀

1130 你還好嗎?

雪溶化 我係0o聖光乂使者o0 好掛住你

係月亮派對呀 你地係？

魂。初弒

個陣最勁係有隻90lv 既魔獸師叫天之聖龍
雖然淨係秒到水木但已經好開心

x小幻c乂 不過應該好遲先入

我係冇名卍拳
巴打童話叫咩名?

KKO 十幾年啦
以前小學雞日日傾電話玩
如果字到既話 留個聯絡方式 或者重上童話啦,我鴿左你
BTW 我終於識打中文啦,以前都用9流英文同你傾計,哈哈

麟記
金髮暗師

有緣就留個字啦

telegram ++++
@jaymutki

有啲印象 不過可能我中間停玩左一排 所以同你失左聯絡？

一開始同兩個小學同學玩，佢兩個真係我識既人當中最可以叫做青梅竹馬，住同一個屋苑，又靚仔靚女，讀書又好，最後兩個都移民左去英國，失左聯絡

個女仔姓楊，有日屎忽痕話想搵幾百隻羊塞滿金大，跟住幫佢開左幾十個ac，慢慢到會考我無玩，就比哂自己啲ac佢。十週年回歸，想搵返啲ac，但佢已經移左民，撞左我幾日

如果你見到呢個post，希望你無比isis炸死，take care

呢隻game唯一懷念係月費既時期
果陣暗師無降敏最爽既時期
後尾降敏後game都棄撚埋
我隻人手辛苦練暗技既暗師一晚廢9咗武功
應該無人會識我 睇下好唔好彩有舊戰友
我叫神秘武者

喂！你又有去啊！！哈哈哈.....竟然真係比我搵返識的人喔

Hi, 我係買左你ac果個
好似係同你交換

十幾年前見過
除時班連登仔都未出世

希望各位可以撥冗留名

入去佢fb，係mesg留底：

伺服器：香港服
真實性名：xxx
帳號：xxxxxxxxxxx

同族

應該唔係交換丫 我賣左之後冇睇過入數紙就俾左ac 有冇收到錢都唔知 真係好蠢

你叫咩名

咁我係同買左你AC果個人交換既 用第2隻GAME

On-list

你仲有冇隻ac丫 想買番懷愐丫

我個名好柒又玩得廢
你地呢幾日有玩返？
我過幾日先down返，呢幾日有野忙緊

想問下
個人名有個$係到係咩意思？

第一次合ser有＃，驚兩個ser有重覆名，有＃可以比你改
第二次合ser有＄，所以好似有人叫 $#xxx

有冇印象有個叫飛影？
我記得係MK仔來
約過出來睇戲

灰姑娘 鋒頭

咁我應該冇同你玩過 可能唔同期入族

果陣小學玩電腦Game又唔識打字，打個火字見到個炎試下打3個火又有試下4個啊你老尾又有，所以咪用咗依個名，果陣有幾個ac一齊開掛機拎材料博整到神秘，個個ac名都差唔多，依家唔記得ac了 ，仲記得收到唔知幾週年官方網聚既邀請仲去咗，全場得我一個小學雞 仲記得去7仔買卡拎虛寶，每日唔捨得用零用錢為咗放學買2張

搏

灰姑娘 紫琉璃

米斯特里亞國民
關雲長

仲有經常入瑪琳道夫電台既常客
忠仔..等等

人類黎

真珠姫（同中學同學一齊share ac,佢改的。正身叫咩名忘記了......)

荷蘭豆

魔王一oo一小強(後尾改左做 火若曈) 闇術
夜x弦月 大劍

美人魚ser

火太 光使

第一個名有印象

22世紀多啦a夢有無人係度
我記得去過一次網聚
果陣重係文仔做族長
我記得重有阿Sing 戰人

我一開波係收人AC 但都玩左一段長時間先改名
"小可愛"之後既都係我

有無2009 年果陣的楓之谷族人們？？？
我係夜雨呀

有冇我們這一班既族人

Mushroom

唔明

有無灰姑娘ser「 半月刀流」嘅人？
家族名中間有啲符號唔記得咗
當年約過一次去蝴蝶灣bbq

睇下有無人認到

起碼見過三個，第二個仲跟過帶升

第2個我識佢真人 佢依家有埋個女Tim

灰姑娘 Oo紫米露oO
不過玩到推車飛毯就無玩
最記得係去第一次官方網聚
同埋我草齊七色兔
不過搵唔番個acc

童話入面鴿左你無覆,上黎呢度見到你,
終於解答左我問題,咁我諗我識你XD

好多都識
你叫咩名

想尋人
有無巴打識由美人魚ser 開始玩既呢個人？
幻乂魂
小幸乂怡

我係豬豬糕

我家族個小頭

想搵返一個叫 雪s糖#既人 BOY唔BOY都已經無所謂

些分二呢墳
我識狂戰乂paul 真人

灰姑娘 小ok/風騎士

有冇灰姑娘ser 久柰美 同 靚靚幻獸師 係度？ 仲記得果時新手咩都唔識叫你地幫手捉隻小光收左我一粒1石+9k

尋找你地

唔記得自己乜Ser

童真細佬卍

首選o愛人

性鬥士
雪ser最後10日 s1金大64:96擺緊檔 過黎探下我啦

off topic 奧秘賣咁平，留番粒畀我得唔得

認真呢 湯都咁平？ 雖然都執 童幣要咁多都無用

曾經叫"靈劍傳人"
唔知有無朋友在

大家一齊黎認人! 好多相搵唔番 呢張已經係最多人...
2009.06.25 0:13:33

2009.06.25 0:14:53

Shingbboy 係佢教識我打字

搵唔搵到朋友？

我有交朋友既主要兩個ac

天樂思
樂乂武

我只係想搵返果一個人，佢應該知

另外 我係金商仲開左幾年檔～風雨無休

跳樓價精品店

但好耐啦～仲係差唔多分子出黎果陣

爆錢買唔到嫁..真係好無聊

好彩我一直都無去試

想搵30號識既海賊王jack (我係沁寒~沁X系列果個 )
同灰ser時期既卍子兵卍
仲有johnlo...(對唔住..已經唔記得左你個game名..但你個ac 係climbb69736)

唔係你要搵既人
e 2日成日見到你

你係邊個

係吉恩抽魔幣盒既 o盈盈o#

我最後又出多左個x 但我重有成set半未開

HI~~ 次次用白金卡攻擊一野KO我 THEN '* kiss' 既沁寒

我用普卡同金卡咋 冇用白金嫁

有!!..KO左我同丁丁
哈哈 唔知咩事就一野比人KO 左

如果我一個打好多個我先會

最後5MIN不停同人講BYEBYE
唔記得食埋D 3文治...
無留意自己係波里，咁就做左最後個look...
好唔捨得....再有機會玩就好了:(......

話左你做波理好核突

淺粉紅色

有無人記得alohaa

一齊玩國際版？

冇得申請...同埋6月尾執啦